【巴打入】如果你發現有女仔對你有性幻想，你會有咩感覺？

正評-覺得自豪
負評-覺得嘔心

會叫佢實行

利申:毒男

唔好幻想鳥，來吧
我會比相應嘅反應
一定屌鑊金嘅，用口

靚女： 扯旗不能忍
唔靚：唔理佢

條女如果腐嘅話

FTFY